完來美國在南海影響力大不如前

剛剛聽新聞報道咁講
Trump一落台就變成咁
發生乜野事
台灣回歸不遠了
大国一統了